不如整個黃店債券? 推動經濟洗牌

半年示威再加中國肺炎，我諗黃藍店一樣咁傷，
呢個係推動經濟洗牌既最好機會，
黃店可以發行套餐coupon，起碼維持住cash flow先

支持

有得諗，不過預售券唔同債券，一般對買家好不利。

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

唔好戀戰 機動第一.
💡行動前Checklist:
1. 我個目標係咩野? 手頭上既資源可唔可以達成目標?
2. 開波個刻我應該做咩野? 有無咩優先目標可以令對方反應時間加長, 傷害更大?
3. 行動成功之後對方有咩可以用來加強自身? 裝備? 資訊? 有無陷阱可放?
4. 我幾時要徹退? 要點徹退? 我熟唔熟徹退路線同穩藏地點? 我有無後備徹退計劃?

保住黃店係現在首要 好多都係零售 受肺炎影響最大 如果今次捱過去而藍店死一大批就係黃色經濟圈洗牌擴大既好機會 所以支持債券